\section{Ausprobieren}

Hoffentlich reichen diese Infos, um einfach mal auszuprobieren, wie das alles so funktioniert. Du kannst gerne einfach direkt in diesem Repository rumspielen und ausprobieren, was du magst. Du kannst sowieso nichts kaputt machen oder so, weil man mit Git ja jederzeit wieder zurück kann zu der Version, die funktioniert hat, oder bei der man nichts verschlimmbessert hatte. Wenn du Fragen hast, kannst du mir jederzeit einfach schreiben.

Dann viel Erfolg!

Test von Agnes

Vielen Dank für die Korrekturen, scheint alles zu klappen, oder?
